{
  "minecraft-version": "Verzia Minecraftu",
  "plugin-load-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' nebolo možné načítať.",
  "pocketmine-version": "Pocketmine verzia",
  "bedrock-version": "Bedrock verzia",
  "forge-version": "Verzia Forge",
  "magma-version": "Verzia Magma",
  "authme-shutdown-problem": "Plugin 'AuthMe' sa nepodarilo načítať a vypína server.",
  "pex-config-problem": "Konfigurácia pluginu 'PermissionsEx' je neplatná.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "Existuje viacero pluginov pre názov pluginu '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' a '{{second-plugin-path}}'.",
  "plugin-dependency-problem": "Pluginu '{{plugin-name}}' chýba požadovaný plugin '{{dependency-plugin-name}}'.",
  "plugin-disabling-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' nebolo možné načítať.",
  "plugin-enabling-problem": "Záložku '{{plugin-name}}' nebolo možné načítať.",
  "plugin-runtime-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' má problém pri behu.",
  "forge-confirm-problem": "Forge vyžaduje vaše potvrdenie na uplatnenie zmien a spustenie servera.",
  "mod-dependency-problem": "Módu '{{mod-name}}' chýba požadovaný mód {{dependency-mod-name}}.",
  "mod-dependency-problem-plural": "Modu '{{mod-name}}' chýba požadovaný mod {{dependency-mod-list}}.",
  "mod-duplicate-problem": "Existuje viacero súborov pre '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' a '{{second-mod-path}}'.",
  "mod-exception-problem": "Mód '{{mod-name}}' mal výnimku.",
  "mod-fatal-problem": "Mod '{{mod-name}}' má fatálnu chybu.",
  "world-missing-mod-problem": "Svet bol uložený s modom {{mod-name}} ', ktorý zrejme chýba.",
  "world-mod-version-problem": "Tento svet bol uložený s módom '{{mod-name}}' verzie {{mod-expected-version}}, akutálna verzia je {{mod-current-version}}.",
  "plugin-incompatible-problem": "Doplnok '{{plugin-name}}' nie je kompatibilný s verziou vašeho servera.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "Tento svet bol vytvorený vo verzii Minecraftu 1.13 alebo vyššie. Nový formát nemôže byť načítaný v staršej verzii.",
  "old-player-directory-problem": "Server našiel starý adresár hráčov v súboroch sveta.",
  "command-run-solution": "Spusti príkaz '{{command}}'.",
  "authme-shutdown-solution": "Nastaviť stopServer na ´zapnuté´.",
  "configure-plugin": "Nastaviť plugin {{plugin-name}}.",
  "configure-plugin-with-file": "Nastaviť plugin {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
  "plugin-install-different-version-solution": "Nainštalovať ľubovolnú verziu pluginu ´{{plugin-name}}´.",
  "plugin-install-solution": "Inštalovať plugin \"´{{plugin-name}}´\".",
  "plugin-remove-solution": "Odstráníť plugin \"´{{plugin-name}}´\".",
  "file-delete-solution": "Odstrániť súbor \"´{{file-path}}´\".",
  "file-edit-solution": "Upraviť súbor ´{{file-path}}´.",
  "mod-install-different-version-solution": "Nainštalovať inú verziu módu ´{{mod-name}}´.",
  "mod-install-solution": "Nainštalovať mód ´{{mod-name}}´.",
  "mod-install-solution-with-version": "Inštalovať mód ´{{mod-name}}´ z verziou {{mod-version}}.",
  "mod-remove-solution": "Odstrániť mód ´{{mod-name}}´.",
  "aquatic-version-install-solution": "Aktualizuj serverový softvér na 1.13 alebo novšiu.",
  "plugin-command-exception-problem": "Plugin ´{{plugin-name}}´ nemôže popraviť komand ´{{command}}´.",
  "ticking-block-entity-problem": "Blok v svete robí problémy.",
  "remove-block-solution": "Odstrániť blok zo sveta, e.g s MCEdit.",
  "do-nothing-solution": "Nerobte nič. Problémy sa vyriešia samy.",
  "chunk-load-exception-problem": "Existovala výnimka pri načítavaní kusov sveta.",
  "remove-chunk-solution": "Odstráňte problematický kus zo sveta, napr. s MCEdit alebo odstránením súboru regiónu.",
  "multiverse-load-problem": "Svet '{{world-name}}' sa nedal načítať, pretože obsahuje chyby a je pravdepodobne poškodený.",
  "world-repair-solution": "Oprava svetového '{{world-name}}', napr. pomocou programu Minecraft Region Fixer alebo MCEdit.",
  "world-duplicate-problem": "Svet '{{world-name}}' je duplikátom iného sveta a bolo mu zabránené v načítaní.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Mod '{{mod-name}}' nie je kompatibilný s verziou Minecraftu {{minecraft-version}}.",
  "forge-install-different-version-solution": "Nainštalujte inú verziu Forge.",
  "malformed-encoding-problem": "Niečo (zrejme MOTD) obsahuje chybné formátovacie kódy.",
  "change-motd-solution": "Zmeniť serverové MOTD.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Používanie bielej listiny bez online overenia pravosti nie je povolené.",
  "disable-whitelist-solution": "Zakázať bielu listinu.",
  "enable-authentication-solution": "Povoliť online overenie pravosti.",
  "undefined-mod-dependency-problem": "Chýba požadovaný mód {{dependency-mod-name}}.",
  "version-downgrade-problem": "Váš svet bol predtým použitý na novšiu verziu",
  "version-downgrade-solution": "Nainštalujte novšiu verziu Minecraftu",
  "generate-new-world-solution": "Vygenerovať nový svet"
}